★圓方招牌起火冒煙！

尖沙咀柯士甸道西1號、港鐵九龍站圓方商場，今日(8日)傍晚6時許，上址一塊面向佐敦道與雅翔道交界行車天橋的大型外牆標誌燈牌，突然冒煙起火，多名駕駛人士途經見狀，紛紛報警求助。消防員接報趕至，開動一條喉灌救，約10分鐘後將火救熄，事件中無人受傷及毋須疏散。圓方發言人表示，商場運作不受影響，正調查起火原因。

火燒圓方

幾時燒埋隔離閪鳩故宮？

完

重有私處中心

似

八國聯軍